UV防霉器

網上見到B+W嘅UV防霉器，有冇人用緊呢？本身已有電子防潮箱，但發覺有D鏡長放都會有霉...

得閒拎出街用下曬下太陽先係防霉既最佳方法

得閒放窗邊曬下，最好梗係用下啦。

但係要除UV filter先得

有，主要每個月照舊鏡
新機新鏡就拎出去遇過落雨落雪情況後先照下

其實可以殺菌嘅UV-C穿透力好差
普通玻璃已經隔到
呢d燈用黎防前玉後玉發霉就得
入面d鏡片唔會照到